如果黑警仍然故意打斷遊行⋯行出告士打道！

黑警故意引發事端，打斷和平遊行，目險目的有二。
1，令民陣申請的遊行看似不和平，為以後全力打壓開路。
2，令巿民不能加入工會，減少今年立會選舉對功能組別的衝擊，及以後由工會發起的運動！

第一點黑警自己搞局，自說自話，由得佢先！
第二點不能讓黑警得程！如果黑警仍然阻礙遊行⋯全部巿民行出告士打道！繼續向終點前進！

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選